如果今日都唔升級, 日後唔好後悔

想講既就係咁多
唔好諗住有下一次機會
it's now or never

依兩日唔升級
同928冇撚分別

推

衝啦 再唔衝無架啦